（長文慎入）真係好睇唔過眼 我朋友係賤男

是咁的 我有個fd 由中學挽撚到易家 條友本身己經不嬲都係playboy 佢有個拍左一年幾拖嘅女朋友 處女黎 咁佢有次食完女跟住同呢條女散左 散個陣仲要同個女仔講 同佢一齊係當俾bouns 所以個女仔都冇再挽留佢 俾佢傷得好深

事後散左之後條女發現自己有撚左 佢都爭執左好耐先肯同個賤男講 個撚樣知道左之後 一句問候關心都冇 條女諗左好耐拖左好耐先決定落 但每次都好驚 好驚自己入手術室 佢係學校已經唔知點樣面對個撚樣 知道個女仔有左不聞不問不但止 個女仔仲要睇住佢同啲女仔圍威喂 仲要比班唔知情嘅臭雞話番轉頭
散左唔夠一個月 個撚樣係出面番炒散識左個女仔 呢個女仔本身係我兄弟鐘意嘅 但個撚樣都照食不單止 原來佢未同之前條女斬攬個陣已經同左炒散個女仔一齊 一腳踏兩船，溝到炒散個女仔之後，唔夠一個禮拜就食左條女 又係處女黎 拍左唔夠一個月 就飛左人。個炒散女仔明知個撚樣有女朋友都痴埋去。
到左而家，個女仔已經差唔多有左三個月，個撚樣甘耐以黎淨係問左一句落左未，幾時落。中間佢有同個女仔講話會陪住佢，幫佢出一半錢，到左第二日佢又係冇左回事。
直到琴日，學校搞班會活動，個女仔覺得自己慢慢接受到件事 覺得做番朋友都可以，所以琴日佢地終於講番野，個女仔覺得係個好開始。挽到甘上下，之後轉場去左個fd屋企，坐底有12個人，呢個fd係個撚樣嘅好兄弟，大家都開心所以買左酒飲，個陣個撚樣坐左係中間 個麵包超人坐左係佢右邊 而個女仔就坐左係佢左邊 其間個撚樣同麵包超人已經係到摷黎摷去 個女仔就甘坐左係隔離 個fd睇唔過眼 心諗當佢屋企係乜撚野 仲要個女仔坐正係到 已經著曬計 所以即刻叫個撚樣走 點知佢厚面皮到拉大隊走 搭lift個陣仲要繼續係到攬 個女仔又係係隔離

你老母你唔撚負責都算仲要係條女面前搞其他女跟住帶撚埋去後樓梯唔知做乜鳩 轉問佢搞咩佢話淨係傾下計 大佬你係咩人識你咁耐都知咩料啦 老閪都唔撚信你啦 都唔知中出左幾多獲啦 小弟真係好睇唔過眼 己經同當事人割庶 但係都想大家分享下

過500負皮贈送賤男電話號碼供大家玩樂

挽乜春

too long didn't read

挽你老母

Sor9 太嬲

想要相

一睇到個挽字直接碌落最底屌你老母

用左是咁的 咁呢篇野係堅定流

同你一鳩樣

對唔住啊

真架

你食女個fd有錢仔黎？

樣柒窮撚 啲女話佢好有幽默感
可能係講緊個樣啦

挽你老母 甘你老母 著你老母計
學識打字先幫人出頭啦

潮味

唔係好知咩事總之l左m先

條友賤
d女都犯賤

低能mk愛情故事

挽你老母咩挽

挽你老母
不過見你咁正直
出圖出電話就放過你

挽你老母個老母

挽你老母甘你老母
個女仔同自己爭執好耐先講有左呀
識唔識字呀
屌1999

片面之詞
定係你溝唔到女屈鳩人